[孝子]iphone 8定係s10好？

屋企人最近部電話唔多掂想換機
最好長用既都係打出打入咁
筆直4k有找
S10定8好？

8 la

睇佢用開an定ios

［預言］話iPhone 8好抵買嘅人，一年後抱怨倒水電

S10! 個mon同影相靚咁多
8係2年幾前既產物黎

11

屌你打緊杖啦
仲諗買咩手機

屌你真係傻撚左

咁使唔使食飯...